"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[224014],{224014:e=>{e.exports=JSON.parse('{"items":[{"id":"what-kind-of-breakfast-is-served-at-hostel-brikette","question":"Какой завтрак подают в Hostel Brikette?","answer":"Гости могут насладиться высоко оценённым меню \xe0 la carte. При прямом бронировании завтрак предоставляется бесплатно."},{"id":"what-are-the-check-in-and-check-out-times-at-hostel-brikette","question":"Во сколько заселение и выезд из Hostel Brikette?","answer":"Регистрация заезда проходит с 15:00 до 22:30, выезд — с 07:30 до 10:30."},{"id":"how-much-does-it-cost-to-stay-at-hostel-brikette","question":"Сколько стоит проживание в Hostel Brikette?","answer":"Стоимость зависит от дат и категории номера. Чтобы узнать актуальные цены, выполните поиск по номеру и дате."},{"id":"what-is-there-to-do-at-hostel-brikette","question":"Что можно сделать в Hostel Brikette?","answer":"Хостел организует или рекомендует пешие походы; за другие активности может взиматься плата."},{"id":"how-far-is-hostel-brikette-from-the-centre-of-positano","question":"На каком расстоянии Hostel Brikette от центра Позитано?","answer":"Отель находится примерно в 350 м от центра Позитано."},{"id":"how-close-to-the-beach-is-hostel-brikette","question":"Насколько Hostel Brikette близок к пляжу?","answer":"Ближайший пляж расположен примерно в 350 м."},{"id":"what-room-types-are-available-at-hostel-brikette","question":"Какие типы номеров доступны в Hostel Brikette?","answer":"Вы можете забронировать место в смешанном общежитии, место в женском общежитии или отдельный двухместный номер с собственной ванной."},{"id":"does-hostel-brikette-have-a-terrace-with-sea-views","question":"Есть ли в Hostel Brikette терраса с видом на море?","answer":"Да — большая общая терраса возвышается над Позитано и открывает панорамный вид на море."},{"id":"is-free-wi-fi-provided","question":"Предоставляется ли бесплатный Wi-Fi?","answer":"Да — на всей территории действует бесплатный Wi-Fi."},{"id":"is-breakfast-included-in-the-rate","question":"Завтрак входит в стоимость?","answer":"Если вы бронируете напрямую, завтрак включён в стоимость; в противном случае оплачивается отдельно."},{"id":"does-hostel-brikette-have-an-on-site-bar","question":"Есть ли в Hostel Brikette бар на территории?","answer":"Да — бар открыт ежедневно с 07:30 до 23:30 и предлагает кофе, лёгкие закуски, завтрак, ужин и напитки."},{"id":"can-i-store-my-luggage-before-check-in-or-after-check-out","question":"Могу ли я оставить багаж до регистрации заезда или после выезда?","answer":"Да — камера хранения работает с 10:30 для заезжающих гостей и с 07:30 до 15:30 для выезжающих."},{"id":"are-there-age-restrictions-at-hostel-brikette","question":"Существуют ли возрастные ограничения в Hostel Brikette?","answer":"Заселение в общие номера возможно только для гостей в возрасте от 18 до 39 лет. Эти ограничения не распространяются на частные номера."},{"id":"are-children-allowed","question":"Допускаются ли дети?","answer":"Общие номера предназначены только для взрослых и не могут разместить детей. Забронируйте отдельный номер, чтобы обойти возрастные ограничения."},{"id":"are-pets-allowed","question":"Разрешены ли домашние животные?","answer":"К сожалению, домашние животные на территории не допускаются."},{"id":"does-the-hostel-have-its-own-parking","question":"Есть ли у хостела собственная парковка?","answer":"У хостела нет собственной парковки; в Позитано доступны платные общественные парковки."},{"id":"is-air-conditioning-available","question":"Есть ли кондиционер?","answer":"Да — во всех номерах и общежитиях установлен кондиционер."},{"id":"are-lockers-provided-in-the-dormitories","question":"Предоставляются ли шкафчики в общежитиях?","answer":"Да — у каждой кровати есть индивидуальный шкафчик; возьмите свой навесной замок или купите его на стойке регистрации."},{"id":"are-towels-included","question":"Полотенца включены в стоимость?","answer":"Полотенце для душа предоставляется при заезде. Пляжные полотенца можно взять напрокат."},{"id":"is-bed-linen-included","question":"Постельное бельё входит в стоимость?","answer":"Да — чистое постельное бельё предоставляется при заезде."},{"id":"does-hostel-brikette-have-laundry-facilities","question":"Есть ли в Hostel Brikette прачечная?","answer":"В хостеле нет собственной прачечной; однако неподалёку есть несколько."},{"id":"does-hostel-brikette-have-quiet-hours","question":"Есть ли в Hostel Brikette время тишины?","answer":"Время тишины соблюдается с 23:30 до 07:30."},{"id":"how-do-i-get-to-hostel-brikette-from-naples-airport","question":"Как добраться до Hostel Brikette из аэропорта Неаполя?","answer":"Сядьте на шаттл Curreri до Сорренто, затем на автобус SITA до Позитано; выйдите на остановке Chiesa Nuova."},{"id":"where-is-the-nearest-bus-stop","question":"Где находится ближайшая автобусная остановка?","answer":"Автобусная остановка Chiesa Nuova находится менее чем в 80 м (250 футов) от хостела, и по пути нет ступенек."},{"id":"what-payment-methods-are-accepted","question":"Какие способы оплаты принимаются?","answer":"На стойке регистрации принимаются Visa, Mastercard, Maestro, банковские карты и наличные."},{"id":"is-reception-open-24-hours","question":"Стойка регистрации работает круглосуточно?","answer":"Стойка регистрации открыта с 07:30 до 22:30. Поздний заезд возможен только по предварительной договорённости."},{"id":"does-hostel-brikette-have-a-shared-kitchen","question":"Есть ли в Hostel Brikette общая кухня?","answer":"Общей кухни нет, но гости могут воспользоваться холодильником, чайником и микроволновкой."},{"id":"does-hostel-brikette-offer-female-only-dorms","question":"Предлагает ли Hostel Brikette общие номера только для женщин?","answer":"Да — можно забронировать койки в женских общих номерах."},{"id":"is-the-property-wheelchair-accessible","question":"Доступна ли недвижимость для инвалидных колясок?","answer":"Хостел не приспособлен для инвалидных колясок."}]}')}}]);